UST LG7而家有無開放？

好耐無食過LG7想食下

Yes,仲有間素食添

新開？

Yes 但未食過

金兜仲健在嘛

應該有？咁好生意

炸脾西多

UST D伙食真係狗也不吊

狗飯

鳳爪排骨飯 食足三年

個陣食biryani食到呀叔次次都比勁多我加洋蔥加醬

連續食咗兩個月喇 想死

到宜家仲讀緊科大？

當初唔rejupas?
利申 UST 考慮緊rejupas

藍店不了

咁你係科大食咩

好掛住asia pacific兩餸飯

Hungry Korean

依家變咗做咩？

畢業之後就會掛住（好似係）

痴線
d野食全部都係伏黎
夜晚係hall一定會自己煮

烤脾西多